男朋友唔肯公開關係

其實已經拍左差唔多一年 大部份時間都係long d
一開頭都會介紹佢啲frd我識 會帶我去聚會
但係暑假返左黎咁耐都冇再帶我見佢啲frd
social media 永遠唔會po我同佢嘅合照 最多都係tag我上story (有次佢遲到 tag我係佢story解釋返點解佢遲到）
其實我同佢拍拖嘅事 應該得我哋啲close frd先知
我不嬲都冇乜安全感 由其是佢咁多異性朋友
問過佢點解唔公開俾人知 佢淨係話啲熟嘅朋友知咪得囉
其實究竟係我太敏感定係佢身有屎

去沙田公開

帶過你去聚會
又會ig story tag下你
都唔叫公開
咁你想點樣公開法

你都心裏有數啦

返左黎兩個幾月 都冇帶我去喎
過多一陣就走 差唔多一年後先有得見
Ig story 淨係tag左我兩次咁大把

唔好咁緊張呢d野啦
佢唔帶你見fd 你咪都唔好帶佢見fd 唔好貼佢相
而家佢好巴閉咩
到你唔再care 就到佢開始care

冤冤相報何時了

同埋我覺得佢唔post相唔代表係身有屎
可能有d人份人係比較低調/怕醜
佢講得岩 身邊d兄弟識你咪得囉 唔洗公布比全世界知
唔係個個鍾意做呢d野

利申: 絲打 唔post相

唔係報復
係睇開d 唔好咁緊張

sp

男朋友連po下相都唔肯
唔係要佢po合照，po下啲食物相個啲都唔肯
好似唔想公開咁。。。

佢會po食物相 但係唔會影到邊個同佢食